點解啲藍屍所謂「非法張貼」就嚴厲譴責，啲大陸黎既職業乞衣又坐視不理？

啲大陸乞衣同佢地同種
都係下賤嘅人

旺角大把 見一次趕一次